點解莫文蔚P相唔P埋麥浚龍一份？？？

呢張相火雞姐都算P到皮光肉滑，可憐Juno係隔離成件大頭低能仔咁

btw Juno後生過火雞姐13年

豆皮弱智仔咁嘅樣

呢個係麥浚龍？

呢件juno真係樣衰到好似有病咁款 耳仔又大過人
cls

乜Juno變到成隻猩猩咁

成個烈火戰車2 個陳豪咁既？

睇頭既大細，差d以為依兩個係唔同生物

其實可能已經俾filter 磨平咗啲皮

成個洗米華咁既

好撚似個隻卡通猩猩人物

莫文蔚幾正

麥浚龍變到咁樣
我嘅記憶重停留緊佢唱數碼暴龍無限地帶首Fire嗰陣

Juno個樣好似十級燒傷過咁
好撚似東成西就嗰個梁朝偉

差咁撚遠

鴨嘴火龍

愛上殺手 同大風吹都係佢最正既歌

塊面好似十級燒傷咁

dllm

佢呢個look好過好多泡菜